有無人識睇前世今生關係？

事緣發現前世好似同好多人結緣/怨
但唔係好明當中同今世有咩關係定作得孽多？

有無人知

啱啱打完飛機？

真心想知
就算係前世係和尚無丁打都想知

推推 p牌

再推再推

推推推推到有人覆

Anyone

再推呀

一推再推

今日有無人識呢

我都想知 幫你推

多謝你呀捲髮san se

因為我都有興趣
之前都上網玩過啲測驗